唉，表白好唔好？

表左就算俾佢拒絕都係魚最多一年，唔表就遺憾一世，自己諗下。

表白等於絕交

隨時比人唱狗公唱到你焗住退出成個朋友圈子

你keep到剩係得友誼無乜所謂，但係自己想同佢扑嘢但係又得唔到，睇住佢俾其他人扑，辛苦嗰個只有自己

無可能，拒絕下場一定係絕交
會唔會比人唱通街係後話

衰左 仲係同一個朋友圈子 但就時刻保持距離 怕再中招

毒撚最忌有自信啊清

表你老母白咩？

你想做毒撚真男子漢呀，連表白都無勇氣抵你做足一世毒撚

表

又唔知發展到咩情況 無啦啦走去表白 咪姐係自殺

直接拖落去啦
如果你覺得啱Timing

你記住有d女人單純享受周你flirt享受你既attention
即使佢周圍同同事講佢鐘意你，每日返工沖咖啡比你，岩岩識你就摸身摸勢，話我地結婚之後點點點
佢都只係玩鳩你

赤柱見

You just want attention you don't want my heart ~

Charlie puth真係好撚正

我都覺

利申: 我就係咁....依家拍左差不多4年

我都係
一開頭掂下膊頭手臂
之後拖落去
點知條女話 做乜拖我隻手
毒拎我嚇到即刻縮手
然後過多陣就膽粗粗試多次 得咗

前度呀前度

拒絕=絕交
可以話無分別